[77] 不反對通知書內時間 請大家一定要「和理優」

Quote from 申請不反對通知書既巴打

「不反對通知書內容：

3:30 - 4:00 梳士巴利花園集會
4:00 - 5:30 梳士巴利花園 -> 梳士巴利道 -> 橫跨梳士巴利道進入九龍公園徑 -> 近消防局位置進入廣東道 -> 柯士甸道 -> 西九龍高鐵站」

大家緊記